讀Banking/Finance 有咩cert 可以考

黎緊Grad 自問自己GPA唔好 寫親CV都覺得自己係Cert個方面完全冇野寫

有冇過來人可以比d意見

Pish

CFA?

CFA FRM CFP CAIA & 銀行公會cert

上佢地個網 見佢地請人要有咩 quali 就知